大問題。到底連登admin係邊個

如題

第一其實連登果server 到底係邊 香港沒可能有咁大空間容納個server

第二仲有點解lihkg咁快搶哂舊登啲人

個admin係誰
有咁多資源搞連登

唔好問咁多
等陣連仔都有危險

求解答

我想知

係一個好精密既大佬

上帝

一個外國
一係就係個局 好似 mass effect 個 citadel

係一個叫夜神月嘅日本人...

Chairman Xi

咩叫做香港無可能有咁大空間容納個server
你up 咩啊

香港人思想的集結體

果Server Room係邊

神

個server咁撚大，一定要用好多位。

個server係大球場地底

美帝？

有可能

一定係，已fc

點解你知

689

係Tony

死左la

I am here

屌，左咩講出來啊
連仔大鑊啦

大球場個度係接收器黎咋
部Server係月球內部

小小意思，不要上心，繼續支持，開心就好

樓下答左
係外太空

假設草住一個人嘅data要二十三個標準足球場 連登有二十幾萬個會然 我當你有一半係分身 咁姐係要成12xxxxxx個羽毛球場 每年又要用幾多電？
你話背後唔係KGB我都吾信

trump

CIA

外國勢力

Obviously

你想點？一陣有人答咩都好唔理真假都係存在一定風險
想引人爆定點？

好奇想G

Mon po popo想知呀？
唔講

係人都知係北京喇
咩叫最危險...

好似喺開曼群島

ai 嚟

其實係孽樓加孽各 雙admin
係咪估唔到呢

關你撚事，無人想知

個server一直都set係月球背面既基地架啦！樓主要update下啦

北京地底

我想G

林祖舜

關你撚事咩柒頭皮

連登server就係長和公司server房

hi

其實係誠仔黎